去台灣考電單車牌 有關規例唔太清楚

遲啲去台灣玩一排 想考電單車代步 有關規例唔太清楚
上網搵到台灣既機車駕駛執照考驗

(來源)

有關呢條 外國人士及華僑：檢附經許可停留或居留6個月以上之證明。 如外僑居留證。

(來源)
係咪用呢個香港澳門居民短期停留證 就合資格呢?

希望有巴絲解答到 小弟感激不盡

🈶️居留證先得入台證❌